有無server人可以打救我（急）

個網站狂死

Server神手請進

另請問邊度可以睇error log
除左/var/log/Apache入面

log 可以 set save 邊度都得架啦，要睇返你apache conf

無set過 跟default only .喊出來個Wordpress 禁幾下就 load死左台server 又搵唔到原因 個客又吹

server 死定 apache 死呀..?

server overloading all dead 似係
可唔可以聯絡你

Reboot完無事但 用下個網站又發生

唔會係Overload啦，除非你個server好多人用，唔會幾下就死
係死Apache定php，死嘅時候佢出咩error？定完全冇反應？
如果係出Error就睇php log啦

無任何error 得上面loading轉轉轉渣
死到台server 係ssh 度要 stop service都Cannot allocate memory 要被逼入去 Amazon帳號度Stop再restart 先無事
但禁多幾下個網頁又係load load load 重覆 咁loop

唔識睇error log....有時死完apache log無新野睇
應該係php or MySQL 問題？ 唔知個log係邊
利申Ubuntu server
有ching幫緊我 但我都係好驚個客又急 自己又無知

Copy log -> google search

php loop 到冇 memory ?

用咩hosting ? mysql 有無死 ?

Amazon EC2

2017-10-24T01:05:42.551751Z 0 [Note] InnoDB: Using CPU crc32 instructions
2017-10-24T01:05:42.554747Z 0 [Note] InnoDB: Initializing buffer pool, total size = 128M, instances = 1, chunk size = 128M
2017-10-24T01:05:42.555547Z 0 [ERROR] InnoDB: mmap(137428992 bytes) failed; errno 12
2017-10-24T01:05:42.555563Z 0 [ERROR] InnoDB: Cannot allocate memory for the buffer pool
2017-10-24T01:05:42.555567Z 0 [ERROR] InnoDB: Plugin initialization aborted with error Generic error
2017-10-24T01:05:42.555572Z 0 [ERROR] Plugin 'InnoDB' init function returned error.
2017-10-24T01:05:42.555576Z 0 [ERROR] Plugin 'InnoDB' registration as a STORAGE ENGINE failed.
2017-10-24T01:05:42.555580Z 0 [ERROR] Failed to initialize plugins.
2017-10-24T01:05:42.555582Z 0 [ERROR] Aborting

2017-10-24T01:05:42.555586Z 0 [Note] Binlog end
2017-10-24T01:05:42.556208Z 0 [Note] Shutting down plugin 'MyISAM'
2017-10-24T01:05:42.558346Z 0 [Note] /usr/sbin/mysqld: Shutdown complete

2017-10-24T01:06:12.665961Z 0 [Warning] Changed limits: max_open_files: 1024 (requested 5000)
2017-10-24T01:06:12.665995Z 0 [Warning] Changed limits: table_open_cache: 431 (requested 2000)
2017-10-24T01:06:12.820547Z 0 [Warning] TIMESTAMP with implicit DEFAULT value is deprecated. Please use --explicit_defaults_for_timestamp server option (see document$
2017-10-24T01:06:12.821990Z 0 [Note] /usr/sbin/mysqld (mysqld 5.7.19-0ubuntu0.16.04.1) starting as process 3304 ...
2017-10-24T01:06:12.825702Z 0 [Note] InnoDB: PUNCH HOLE support available
2017-10-24T01:06:12.825716Z 0 [Note] InnoDB: Mutexes and rw_locks use GCC atomic builtins
2017-10-24T01:06:12.825721Z 0 [Note] InnoDB: Uses event mutexes
2017-10-24T01:06:12.825724Z 0 [Note] InnoDB: GCC builtin __atomic_thread_fence() is used for memory barrier
2017-10-24T01:06:12.825728Z 0 [Note] InnoDB: Compressed tables use zlib 1.2.8
2017-10-24T01:06:12.825731Z 0 [Note] InnoDB: Using Linux native AIO
2017-10-24T01:06:12.825957Z 0 [Note] InnoDB: Number of pools: 1
2017-10-24T01:06:12.826052Z 0 [Note] InnoDB: Using CPU crc32 instructions
2017-10-24T01:06:12.827372Z 0 [Note] InnoDB: Initializing buffer pool, total size = 128M, instances = 1, chunk size = 128M
2017-10-24T01:06:12.835264Z 0 [Note] InnoDB: Completed initialization of buffer pool
2017-10-24T01:06:12.837548Z 0 [Note] InnoDB: If the mysqld execution user is authorized, page cleaner thread priority can be changed. See the man page of setpriority$
2017-10-24T01:06:12.858728Z 0 [Note] InnoDB: Highest supported file format is Barracuda.
2017-10-24T01:06:12.874273Z 0 [Note] InnoDB: Log scan progressed past the checkpoint lsn 305073268061
2017-10-24T01:06:12.876484Z 0 [Note] InnoDB: Doing recovery: scanned up to log sequence number 305073431010
2017-10-24T01:06:12.878335Z 0 [Note] InnoDB: Database was not shutdown normally!
2017-10-24T01:06:12.878344Z 0 [Note] InnoDB: Starting crash recovery.
2017-10-24T01:06:12.988277Z 0 [Note] InnoDB: Starting an apply batch of log records to the database...

似MySQL 有事喎

俾個free -h 黎睇下
有無改動過MySQL config?
試下開手動行MySQL 個bin,開埋debug log 睇睇

'LimitInternalRecursion' to$
[Tue Oct 24 06:01:18.920368 2017] [mpm_prefork:notice] [pid 1283] AH00163: Apache/2.4.18 (Ubuntu) configured -- resuming normal operations
[Tue Oct 24 06:01:18.921552 2017] [core:notice] [pid 1283] AH00094: Command line: '/usr/sbin/apache2'
[Tue Oct 24 06:08:37.053412 2017] [core:error] [pid 1402] [client 138.19.226.223:57700] AH00124: Request exceeded the limit of 10 internal redirects due to probable configuration error. Use 'LimitInternalRecursion' to$
[crit] Memory allocation failed, aborting process.
[Tue Oct 24 06:25:12.847311 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:25:24.806501 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:25:35.437434 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:25:47.342186 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:25:58.356610 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:26:09.124226 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:26:19.670521 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:26:31.727148 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:26:42.201099 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:26:53.171566 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:27:04.347226 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:27:14.987859 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:27:25.283549 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:27:35.742156 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:27:46.772521 2017] [mpm_prefork:error] [pid 1283] (12)Cannot allocate memory: AH00159: fork: Unable to fork new process
[Tue Oct 24 06:29:17.570326 2017] [:error] [pid 1293] [client 138.19.226.223:57831] PHP Warning: Error while sending QUERY packet. PID=1293 in /var/www/html/wp-includes/wp-db.php on line 1887, referer:

total used free shared buff/cache available

Mem: 990M 612M 116M 66M 262M 154M

Swap: 2.7G 5.7M 2.7G

Free -h係樓上

部機幾多ram

咁神奇
php mysql都話無mem
但仲有free mem同2G swap
留名學野

1GB + 2.7GB swap
個Free command好明顯見到冇ram啦
一係Upgrade個VM instance，一係就開多啲swap(預咗慢)

睇錯 Ram就得返好少，反而swap冇咩用到

熄左incoming tcp 80, 自己每5分鐘curl 下localhost/index.php , 如果都係死，
開住htop ， mon 住佢點死法

咁似係mysql 爆左ram 自動熄啦，之前試過用gcp free tier 最cheap 機又係一開wordpress 用一陣就死，半個鐘自動reboot，之後駁左個改置sql 獨立1.xGB ram就無事

正常有Swap應該冇問題，不過要睇你點configure個MySQL

佢似係，可能個MySQL set咗唔用swap，所以一爆ram就炒MySQL